大學教師/TA可唔可以入黎幫手做一做份fyp問卷 感激不盡!!!

Hello, 我係CU四年級生。我地正進行一項有關「香港的大學以網上教學取代傳統教學是否可行?」既fyp。希望大家可以抽少少時間完成問卷, 感激不盡!!!
Link:

唔係中大都可以填？

上班台有個大學大專post, 可以貼埋喺嗰邊睇下有冇人啱做

可以填呀 感謝

好，我試下先